[取暖] 大家出出入入都要著多件衫

唔好冷親

彩你都有味